字節跳動無視trump行政令「禁止美國個人和實體和TikTok及其母公司進行任何交易」

8月6日，美國總統簽署行政令，將喺45天後禁止任何美國個人或實體與TikTok及其母公司字節跳動進行任何交易。8月14日，trump再簽行政令，要求字節跳動喺90天內剝離TikTok喺美國運營嘅所有權益。

trump仲言之鑿鑿話，TikTok要么出售，要么關閉。

9月14日TikTok14日發表聲明，公司已將一份方案提交畀美國。

美國甲骨文公司當天表示已與TikTok母公司字節跳動達成協議，成為其「可信技術提供商」，但協議仍需美國政府批准。

trump行政令係「禁止美國個人和實體和TikTok及其母公司進行任何交易」

trump話tiktok盜美國用戶data，危害國家安全。
Tiktok就話，我所有數據都托管喺甲骨文，咁就冇問題。

Oracle 嘅老細 Larry Ellison 係trump嘅背後金主，呢門交易都有可能係trump首肯。

仲以為 tick tock 被美國公司連背後嘅 algorithm 一並吞掉，或者上斷頭台。

依家咁單畀資料到 Oracle，重重提起，輕輕放下嘅樣，放其生路。

的托必死。

等埋侵回應先,我地未輸㗎

等bin

乜踢拖唔係話無啲咁嘅事咩

有淡友俠出現撐就知個post 乜事